入黎傾下計

同陌生人講就唔洗驚俾人爆大獲
頹灰煩開心犯賤仆街一律照單全收

講

做緊咩

睇緊書

同現任longd 但自己個心成日想出軌
再唔係就成日諗住一個好中意但一齊唔到嘅人
屌醒我好冇

想出軌係因為個位好鍾意但一齊唔到既人？Long d呢家野 你唔cheat都遲早散 有得出軌既念頭你同現任感情都唔穩得去邊

學唔識信人 對住發展對像好不安
每分每秒都懷疑佢呃我
點解信一個人咁難

試下佢囉
唔試好難睇到真面目

咁咪唔好信到足 人心本來難測

我淨係得同現任見面嗰陣先有番啲中意佢嘅感覺 一long d就會變左連message都唔想覆

其實我自己有啲覺得同現任一齊係想忘記嗰個好中意但一齊唔到嘅人 至於想出軌我都分唔到我係想要人關心定想忘記嗰個人

Sor成件事好混亂

對一個gay嘅男仔有好感
佢好似完全對女仔冇興趣

利申：絲打

姐係出軌只係一個想法 而唔係有一個特定對象？講真你咁既心態不如直接分手喇 唔係話哂人地時間 而係你自己都自由d唔洗輾轉係罪惡感入面

咁可以點 留佢黎做閨蜜囉 你唔好忍唔住食左佢就得喇

佢都唔鍾意女仔，邊到我食
一開波識佢都知佢gay,冇諗過自己會有feel
成日諗如果佢唔係gay就好啦
成件事好神奇

我覺得好神奇 係咪因為佢係唔'那'既gay 所以俾佢既溫柔電到

有少少'那'
不過就真係溫柔type

會有d唔開心佢成日出去識男仔
吃第2個男仔醋好奇怪

等命運安排....完全分開做野話 camp佢返工放工 借d姨say hi識得唔得？

點樣試？

但而家嚴重到佢每做一個舉動我都覺得佢係有媾第二個

好搞笑阿你 你係真鍾意那那地既男仔定點

係又點唔係又點 信任本來就base on nothing 感情入面既所謂信任就係覺得對邊值得先毫無根據咁信對方 所以先話感情盲目 其實你唔信人一件事 你太緊張個位你唔信既人先係重點 感情切勿all in 心態自若既你信唔信佢都無關痛癢

阿田 你係有料的 我相信你都清楚呢點 早d訓 go kick some ass

有少少鍾意
會想成日見到佢同佢出街
但知佢係gay個種失落同佢以前嘅失戀唔同

我而家叫你上床訓教你訓唔訓到？

聽日去前食下香口膠 幫到手的

Sor 其實你應該係有d sad但成件事真係好有趣 未聽過女仔會俾那那地既男仔吸引到 真係做對好姊妹算喇 就算俾你啪返直都有機變雙性戀

唔係office行埋去 係lobby or mtr出口camp佢扮撞到

好撚嬲 block撚晒男朋友所有野

其實咁樣係咪唔應該

Worklife重咪岩哂你追求

對一個以前ok friend既朋友產生好感
之前同佢斷聯絡係因為個ex唔鍾意自己同異性有聯絡依家分咗手
早排開始搵返佢但係對方好冷淡 星期日覆左佢到而家都未覆翻我
好頹完全唔知可以點做

第一次咁做定點？如果佢犯好大錯你發下脾四又好應該既 只要你唔怕佢由9你

時日錯過了再怎可勉強 我都試過係大家都有好感 但佢真係好friend 佢踏出左個步但我縮左 而家佢都有仔好幸福 但同你唔同既係個時我係冇女的 anyway 如果佢都冇心你就無謂哂心機喇

本身份人好怕畀人呃畀人背叛
加上有情緒問題 所以搞到好辛苦

自己都覺得好犯賤明明知道冇可能但係都唔死心好想繼續試放棄唔到

難怪你咁緊張 唔好諗咁多了 關關難過關關過 just stay focused in the interview

唔好怪我現實 呢d冇得怕 帶眼識人遲早你都要學識 世上唔存在一個身邊全部人都係信得過既人 都係個句 世界很簡單 人類很複雜

咁可以keep住試下既...但建議都係move on 認識新既人比較好

Break a leg!

Hi

其實player同花心既男人有咩特徵